大埔廣福邨女子墮樓亡

大埔廣福邨女子墮樓亡，今午（11日）2時28分，一名女子被發現於廣仁樓高處墮下，跌落一樓簷篷，發出一聲巨響。女事主重創昏迷，救援人員接報趕至，將她救下，並送往大埔那打素醫院搶救，惟送院後證實傷重不治，警方正調查事主身份及墮樓原因。

rip